1. ForEach это метод позваляющий запускать любую функцию для каждого елемента массива
2. Самый простой метод для очистки об'екта это Массив.lentgth = 0.
3. Хороший вариант это использовать метод Array,isArray()
